原來唔只阿仙奴球迷唔識睇越位

我屌你老母 原來莫拉達都唔識

快d讓個位比豬腦ok?
/轉會去阿仙奴

會然同真人都係廢

一場越5-6次 想點撚樣

仲自動申請黃牌

咁公道講句 阿迷點都識波過莫搵達既

唔洗分 下年一齊啦

小妹上去踢仲好

發現車迷一有啲嘢唔啱就質比我地阿記

成日搵我地笨柒

好安答
典睇陳晚你5次越位

少少姐